Als de telling niet komen, ik heb geschreven hier.... * * * * * De Graaf is aangebroken.
Hij zat naast me en zei in zijn vloeiende stem als hij opende twee letters:-- "Szgany mij heeft gegeven, die, hoewel ik weet niet waar ze vandaan komen, ik zal uiteraard verzorgen.
Zie!"
--Hij bekeek --"één van u afkomstig is, en mijn vriend Peter Hawkins; de andere"-- hij hier zagen de vreemde symbolen als hij opende de envelop en de troebele blik kwam in zijn gezicht en zijn ogen stormenderhand veroverde hoofdcola--"de andere is een verachtelijke zaak, een schande op vriendschap en gastvrijheid!
Het is niet ondertekend.
